有冇非銀行業嘅mt巴打

想問下通常有冇伏

點樣分係真mt定廉價勞工

Push

有冇巴打指點下迷失去好耐

邊行？
如果係寫咩wealth management 有commission 咁interview都唔洗去喇

你準備好去幫建制拉票同簽名支持所有政府法案未？

不過老實講 正路請得既mt都係商科...你咩background

咁飲食業MT去唔去得過好似見到pizza hut請人

有無人知致富mt 係咪sales

物流業

咩怡和牛奶公司果啲都有

文科仔

咁應該冇問題既

抵死啦藍絲帶

周街都MT

返大灣區啦

咩事？呢度咪大灣區

玩下膠姐，me dark yellow

保險請好多MT
Wealth management trainee

睇人工未分到

係度問國企你覺得d人會點答你

睇你入邊行啫

之後上唔上到管理層就另一回事係咪咁

o?

銀行mt 未20k 尾 30k 囉
其他正常未2xk 囉

me Swire mt

邊年

係

睇兩個條件就夠
1. Base monthly salary > 20k
2. 有Cross departmental rotation

OOCL?

shipping/forwarder 定咩?

Shipping 中五畢業都做得，應該唔用mt 頭銜請人

都有嘅 你唔識嗰間OOCL算係shipping最勁嘅mt
不過依行都冇乜前景

Utility MT好野

通常有無伏
呢d乜撚野問題嚟
都唔知你問乜
On9

睇嚟小妹真係見識少

關你撚事咩精神病？

Pilots?

你本身讀咩

千奇咪撚做, 呢行真係搵啖飯食，唔好諗草錢
我個年一batch 8 個, 一年內走左7個
利申: 第一個走人

唔好貪MT個名，便宜莫貪，尤其你份糧已經好便宜個時

不過我都知市道唔好，搵唔到其他咪騎牛搵馬啦
有時就增值自己，學下programming、讀專科咩鳩都好啦

收到巴打但係真係搵唔到工，所以已經開始迷失

搵唔到咪做住先囉，賺到錢又當學下新野，做落好唔對路咪走人
畢業之後迷失好正常，最緊要搵到你想做嘅野, 擅長做嘅野

多謝巴打，共勉之

收到

笑左

係 至少21-23

睇你咩人，同埋做咩公司
一般做express, 貨運坐下真正嘅office都還好，你做倉就自己睇路啦
如果你本身份人無咩目標同專業，覺得好學到野，咁可能都會留底嘅 呢一行做AM都未必有3皮

其實得2萬幾真係好少
讀完專科去做MT
好似好浪費

專科醫療做乜mt
其他會計 工程先會想做

識人讀工程
去左雀巢做MT...
總覺得有啲浪費...

電子工程其實會唔會mt 好d

佢化工都算差唔多
機電玩MT 唔考牌有uncle 睇住未去馬囉

底薪少過3萬都係假MT

你地講到好似好唔吸引咁

人工同吸引度成正比